［工程巴入］天台氣喉係咪只會入氣

如圖
係咪無咩機會會有氣壓上天台
好撚驚

係出氣先岩

點解會入氣呢

天台係出氣

咁住天台住頂樓係咪食得屎
又唔封得條氣
一路要比佢播毒

應該出入都有?
舊屎出去嗰陣出氣
舊屎跌落去嗰陣入氣

同樣想問 留名

有siphonic咪入氣，冇咪出氣囉😁

即是棟樓無人沖廁就出氣？

屎渠既排氣喉到底係乜？

自己睇啦

我都有咁諗
但出去嗰下應該好少
之後free fall 先有勁suction
咩都塞返入去
（估估下）

唔係同一條管黎架，係相連

最高唔會放係人屋企 放天台

樓主

樓主好有sense
好勁